Maar sommige van die weinigen attenties en aanmoedigingen die dames zo gemakkelijk kunnen geven, zullen oplossen hem, ondanks zichzelf.
En er kan geen reden zijn waarom u zou moeten probeer het niet voor hem.
Het is niet te veronderstellen dat een voorafgaande bijlage op uw kant - kortom, u weet wat voor een dergelijke gehechtheid het is helemaal niet mogelijk, de bezwaren zijn onoverkomelijk - dat heb je te veel zin om dat niet te zien.
Kolonel Brandon moet de man zijn; en geen beleefdheid zal van mijn kant verlangen om hem tevreden te stellen jij en jouw familie.
Het is een match die universeel moet zijn .
Kortom, het is een soort ding dat "- het verlagen van zijn stem tot een belangrijk gefluister - "is buitengewoon welkom bij ALLES FEESTEN.
"Zichzelf herrinerend voegde hij eraan toe:" Dat wil zeggen, ik bedoel zeg - je vrienden willen allemaal dat je je goed voelt; Fanny vooral, want zij heeft uw belangstelling heel erg hartelijk, dat verzeker ik U  En haar moeder ook, mevrouw Ferrars, een zeer goedaardige vrouw, dat ben ik zeker dat het haar veel plezier zou schenken; zei ze onlangs. "
Elinor wilde geen antwoord geven.
"Het zou nu iets opmerkelijks zijn," vervolgde hij, "iets droll, als Fanny een broer zou hebben en ik een zuster die genoegen zou nemen met de dezelfde tijd.
En toch is het niet erg onwaarschijnlijk. "
